(公投)有幾多人一世都唔會原諒黑警？

黑警！還眼！
黑警！填命！
好嬲好嬲！
應承我！一世都唔會原諒黑警！
投票表達意向！我地香港人一定贏！
正皮：原諒
負皮：唔原諒

嘩！好多票！大勝！贏！
跟住呢？
重建連儂牆慢過閪
文宣滲透率低到見都見唔到咁濟
參與集會遊行嘅人少過以前八成
成班六月打飛機打到而家
講到自己真係贏撚左咁
黑警連毛都冇還過一條
成班仲係度打飛機區選區選立法會

由打破制度 變返 回歸制度
由時代革命 變返 研究點樣係已有制度到贏

已有制度入面贏到 你地六月就街都唔洗上啦
簡單一句
邊個仲研究咩「立法會」點贏嘅人
放心 你地唔係鬼
但你地智商低到令到你地嘅所作所為比鬼更衰

醒少少 做返啲實事啦

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行